休班狗偷拍水炮車裙底罪成 上訴被駁回 官：知法犯法 咎由自取

一名休班警長被指於 2017 年於油塘大本型商場的扶手電梯，偷拍一名女子的裙底，不料對方為「警嫂」並當場揭發事件。休班警長其後被控一項作出有違公德行為罪，並遭裁定罪成，判囚兩個月。警長不服定罪及判刑，向高等法院提上訴，案件經聆訊後，高院法官黃崇厚今頒下判詞，指原審裁判官原則上無犯錯，刑期亦非明顯過重，駁回上訴，維持原判，警長須即時服刑。

法官於判詞中指不能忽視被告身為警務人員，知法犯法的情況，並認為他並非一時衝動或判斷失誤而犯案，面對懲罰是咎由自取。

扮藍屌個官好黃啦

只要係警察 就算販毒都唔可以判罪成

否則就係煽動公眾仇恨警隊

裙底襲警

揀中水炮車先中招姐

放監咪又係復職

都抵撚死

仲有單狗車狗摑狗仔個單
唔知要唔要加監

最好以後狗打狗
一齊死

可能冇得做狗但係糧照出

上訴期間應該都有糧出
好似7警咁